反正你地都搞唔出啲咩花臣, 政府點解要聽你地講?

你地會突然上街擲汽油彈咩? 唔會呀
你地最多咪又係live到鬧鬧鬧
政府先don't give a shit啦
諗下邊個搞到人地串過馬撚啦
去郊野公園食飯未?

到底要點做先會令政府聽你講野
你諗你啦

最好笑係政府叫做乜都聽話
自己養隻狗都會反抗
但香港人聽話到

想睇有人同我講野喎
唔好怕羞先

blocked

我邊到講錯?
一啲質素都冇

一早講左嫁啦....
又話革命又冇革命覺悟
之前爆發疫症，醫護有最大免死金牌都唔繼續罷工
一早比人睇穿你班香港人咩料黎啦....
係抵冇民主...有事咪識出走香港囉
反正政府點做太陽依舊升起...
講緊革命仲35+我知我係泛登講呢啲一定唔岩聽
但你地要記得大家一直講既五大訴求一路都係講緊真普選

仲真普選?

Hi 又係我